急！有無環保組織成員入來！

今日你地個office有無開冷氣呀
定係支持環保堅持唔開

開到 2.5度